(高空角度)水炮車射清真寺

呢段仲清楚, popo明顯係專登射

幫手retweet水炮車射清真寺

嘩 好撚明顯係專登射

[共識] Twitter hashtag

個到係有人 但近鏡睇個十幾個人
分別有議員 教徒 記者
單憑十幾個人用水炮車做乜鳩
點講都講唔通啦

推

D人係行人路都射....

果堆人係記者？擺到明係特登喎

無示威者喎個場

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

推上國際，推到佢仆街！！！

擺到明亂射

伊朗親中

Push

伊朗CLS地方

Isis係時候出動了

印尼

特登揸到埋去望到清清楚楚先至開炮dklm

上次個女記者單嘢都未搞完，又嚟一單搞清真寺

真係痴撚線

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

push

Tui

Backup 國際戰線

dllm鳩射

will Islam / Moslim country send army over?

黑色果架咩來？

我覺得
好明顯係一個警告
又會咁樣車埋嚟停定，冇近衛守車，浄係度晒位射幾個人
淨係射落閘口，同樓梯
唔射大門同招牌
拿捏得咁凖繩
唔會過火，你咬佢唔入，但又擺明畀顏色佢睇
本地班官邊識，夠膽，同做得咁有分吋

721 831 101

agger

高空嗰個有無tweet?

五大訴求！缺一不可！

我真係恭喜你啊 popo

大紀元都要connected

推 Twitter

射行人路已經有問題啦

大紀元自己友黎架喎

繼得罪車公同耶穌之後
香港狗察正式向真主宣戰

銳武？

得幾個人 都要噴水

屌你老母 特登咁寫俾黑警、藍絲、五毛cap圖？
伊斯蘭教=/=ISIS
甚至好憎ISIS

like and retweet with comments

條友真係唔識架wor

仲有馬來西亞呢？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

新疆咁樣啲回教國家連聲都唔出，仲話派兵

推呀
On9死黑警!!!

識唔識架你

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

回教徙都要出動反共了
中東佬

大紀元不嬲反共

backup and share to twitter

popo仆街了
mosque係唔掂得
muslins 唔係香港人咁斯文😱🙏

水炮車打清真寺，要立即文宣，香港警察歧視南亞裔，冒犯全球穆斯林。

Pish

死黑警真係要得罪全世界㗎喎

Solomon Yue先

幫手retweet!!!

我地員佐級協會未撚驚過啦
堆伊斯蘭佬過黎咪一棍一個

智商得100的香港警察是分別不到平民或示威者

黑警都好想攬抄

白色飄黎飄去既係咩黎

推呢個

射乜撚 企起到都唔得？

係一宗有預謀既襲擊

變晒藍精靈

你識唔識架

推畀國際睇

條女把聲幾好聽

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教字幕版 Twitter:

Sorry

我激動左
識得認錯、改善都仍然係手足

有乜問題？

射你就冇問題

明知有危險仲去嗰啲地方？

但佢出名做假新聞呢